我好掛住你

對唔住啊 可唔可以返黎我身邊

我都好掛住佢

我都好掛住你
點解我地咁都唔可以一齊

唉 究竟掛住一個人可以做啲咩去分下心

我好掛住你，但你唔會返黎，呢世仲會有機會見嗎？

你有冇追返人？

依加搭緊巴士去佢樓下搵佢

真係等緊我？

一定有機會！

其實冇 歌都有得唱 忙下去 捱下去 但一不小心。。。

I Know That Feel

好掛住你 但係我知你唔掛住我

我都好掛住你 但係你5愛我了...

我都唔明